[NBA一線]懷疑張ching真人就是RiceGum

RiceGum一行出黎就有種講俾你知做緊fyp既氣勢

Ricegum歧視我地中國人